(突發) 青衣城突然有三架警車嚟咗

開定post先

6:41 p.m

唔係p牌嘅幫手推

push！

Push

冇人推冇人理